Analisis y Diseño 2
===================

Repositorio creado para versionamiento de parte práctica del 1er parcial del curso de Analisis y Diseño 2 de la Universidad
de San Carlos de Guatemala.

Datos
=====
Erick Fernando Reyes Mancilla
200915347
